新穎啲既粗口/鬧人方法

唔好再咩屌你老母啦 好悶呀。

屌你老母

你老母俾我屌

黃色粗口最新穎

屌到你噴閪水

你冇咗靈魂呀！！

你係一個壞咗嘅人

你阿媽個波罩你